點解係屋企打LOL都要轉打果隻手機版?

先唔講騰唔騰訊呢樣野
出街玩都算
諗唔到點解如果係屋企都要用部手機玩果隻簡化版LOL

因為可以訓係張床度玩

香港幾時出呀
要用VPN

因為手機遊戲市場大

因為手機版多女玩囉 電腦唔係人人有 電話就連6,7歲細路都有 唔係鳩up 望下支共榮耀同奶共對決就知

我唔洗vpn就直接玩到

我一開始係先down個nolog vpn ，打開後 玩咗一日
之後我關咗vpn 就唔洗再打開 隨時可以玩

加陣興電勁牙馬
唔係點水到靚仔玩

真 手遊狗都唔屌

受眾更大，olg就係要多人先好玩
當你嘅朋友都轉晒玩arm LOL，咁你都唔會再掂x86嘅LOL

Apple今年唔再吹奏AR gaming，對遊戲產業嘅觸角已經敏銳過連登仔

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我同你同一個方法, 但我每個幾鐘就要再開vpn黎login

咁奇怪

group入面全部人都係vpn登入一次就唔洗再開